有無人知邊到有得賣千陽號figure?

呢一款，唔該大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家